想知點解有人會叫阿Dee？

身邊幾個同事都叫阿Dee

想俾人鋤

有個女同事叫阿dee 幾正

其實係叫呀屌

我印象中2000年嗰段時間好似好興阿Bee阿Dee依類名

國語: 弟。

華Dee